有班中學生係學校快閃吹奏國歌

好動聽 好pro啊屌
00後做到嘢

推

中間嗰句“屌你”中學回憶返晒嚟
即刻咇咗兩滴眼水

屌得好精境
好有味道

P牌推唔郁

叻仔

中學生

中學生 勇敢 又 有行動力

記住 不被捕

邊到有片

條tg channel link入面有

wow 有機會都想同班中學生快閃 ～

舊生留名